大家可以諗定聽日封地鐵站要搭咩車

打狗！ 救人！